有無人喺荃灣葵芳一帶執到呢個銀包

內有一千蚊，身份證，八達通

如有拾獲，薄酬

男人老狗用呢種銀包

有咩問題
利申 冇用

老婆買的

推